［懷念爺爺］Comment from Arsenal chairman

你班5亦子

係走就好

Arsene thanks for the memories but it’s time to say goodbye

We will always run this great football club with its best long-term interests at heart
$?

最尾果句似乎唔會再永續雲加了吧